[好奇]落大雨先走去做既野

好鐘意坐係D涼亭睇雨

言葉之庭

擔jer

去茶餐廳叫炒蛋

係責任?定係愛呀?

揸車

一班mk走去淋雨po相

拎隻杯出去接住啲水

沖涼

收衫

炒強

聽啲relax 既歌

叫麥麥送

關窗

我淨係識遊車河 搭小巴

好鐘意坐係D涼亭睇腳

打波

游水

屌9天文台

唱有共情

開遮

落雨唔好嗌炒強

搞野

做地盤